普巴擋波圖

唉😩

<<<<<

Match

睇VAR果下忍唔到，好想笑

咁唔省得返去玩乒乓波la

有無圖？

⚽️

史高斯黑左咁多?

都殺唔準

但最後係入左